話全民檢測不了 自己仆去做 咁叫咩

個個都屌全民檢測，又話賣港又話乜乜乜。
但眼見幾百蚊個鐘就大把醫護學生走去做，
依啲叫咩

（食盡兩家茶禮。）

1/10

2/10

3/10

4/10

有乜問題？
呢班人報得都係心甘情願賣dna比中共 我咪送佢一程 反而有種使命感

反正我郁唔到黃絲啦 黃絲都樂見其成

利申
深黃 報左做採樣員工賺錢

食窮民建聯

你仆街喇
出面有個post自己唔驗但幫手比人屌到仆街

有錢收有咩問題？做全民檢測即派一間公屋我都去做

咁又係 唔做，會唔會叫大陸醫護幫手

我只係送班藍絲上路
鬥藍 有咩問題？

大把黃絲去做全民檢測既工作員，
但係本人唔去驗。

一間私樓，我賣條老命做！

唔好周圍貼樣 🙏

你係咪個腦筋有問題

我自己都唔驗

想插人，邊到有得報名？

我諗是但去醫管局都有得報

佢呢種係比人插姐

但我無知一問，報名醫護洗唔洗自己驗先？然後先比你插

唔洗

唔洗
你可以報幫人驗但自己唔驗
所以先咁多人願意做

有錢收又幫對家一程，何樂而不為

你幫政府做野會比連登仔屌

咁有乜問題，你話要自己驗左先可以做就話姐，依家唔洗驗又可以賺港共錢有乜問題？

呢班毒撚只係敢係網上聲大夾惡既姐
現實邊撚敢出聲

打份工姐
點都好過比藍屍賺啦

公墓園喺cctai屌到飛起
但CRE/JRE Post都秒爆post

咪係 on9
你話呢個計劃係強制性而我幫手就仆街姐
害埋班黃人

屌 而家只係班藍人甘心賣dna做扯線公仔
咁我咪收佢哋皮

你間學校編左幾多日更比你

得半日做assistant 仲要編係第二個星期，姐係等於無
頂佢個肺開頭無人報就叫人踴躍參加，突然啲人諗通左成六千人報就鳩派
小小事都搞到柒下柒下，成個政府抵比人話垃圾

我哋呢啲「組員」被編得最撚少更
組長同班有rn牌既助理助長先多更

屌佢哋老母

其實個位都幾尷尬，
打個比喻，做到其他職位嘅公務員屌唔屌？（唔做狗）
可能做水務署，我對著啲機器、單。

呢班公務員都係抵死架啦
我順手送佢哋一程啦

On99
你唔做，d錢咪比支那員工

到時仲可以大宣傳香港檢測人手不足，支那救港
錢又拎左去海底撈華為度

離島區得返一個時段

我思考緊係：
兩個極端可能係：
一邊「完全唔做」，一邊「狗」。
咁中間個啲短約、政府非公務員職位大家點睇。

而家d 黃絲為錢做出賣自己理想既事.
咁你既理想咪就係錢lo.

自由? 吹下姐. 唔駛咁認真ar ma?

請問出賣咩理想?

但係一樣嘅理由，都可以套用落各個政府位啵。
例如：你唔做狗，遲早比支那公安做。

咁你答我，黃嘅唔做，個全民檢測係咪就會停？

問得真好, 就係無, 但係把口又話要自由.

同雨傘果陣差唔多

做狗打自己人-》唔做
照你咁講，所有仲做緊公務員，醫管局，接政府job嘅公司，全部都要屌

就算唔會停, 都justify 唔到你為錢做政府既

無左喱班人. 晨早煲底見?

照你咁講，所有仲做緊公務員，醫管局，接政府job嘅公司，全部都要屌

所以我諗緊有啲部門，係咪唔洗屌

但而家唔係強制性啵...
我唔驗 黃絲自願唔驗 一樣「暫時」健康碼唔關我哋事

當然呢個政府遲吓都一定強推健康碼架啦
咪睇下到時佢用咩理由貼咩方式抽人Dan